狗鐵不如執笠啦 又停

1:30開始又唔停西營盤站

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

推

西營盤嘅手足要睇路

申請多啲遊行集會，要狗鐵停重要車站，要狗鐵配合不合作。

俾月費個d有無得賠？

咪睇吓佢幾時停埋金鐘九龍塘囉

Push

唔好再搭狗鐵啦 分分鐘下個月買仲貴啲

on9仲以為有突發

真係好9煩，巴士都無停啦

唔可以慣呀

倒D石屎落去封九左佢Y嘛。

巴士都停埋真係國定殺戮日

唔知佢幾時又要停埋港島線

老老77我都唔明點解係停西營盤站
HKU站咪重近

政府最叻煽動啦

遲早
唔好有期望
但可以期待
參透下

唔好停囉

建議不停扔野落鐵路做成全線停

遲早天有眼嘅

狗鐵或成最大不合作運動家